當年80後上東莞叫雞大受吹捧？00後去深圳飲喜茶又要屌？

當年咩東莞的森林 一路向西 高登仔吹到上神台 又吹奏 出哂書拍哂電影咁
一班8，9十後雞蟲講到幾有優越感 講到自己幾識玩幾識食
其實咪又係番中国消費
反而好少見人批評呢樣野 成件事好合理化咁
到左依家班00後 興上深圳飲喜茶 食海底撈
係連登即刻俾人屌到反皮

兩登對中国野真係好雙重標準
究竟被針對既係中国本身，定係00後，定係睇唔順眼就屌鳩你？

90 後邊有機會去cp呀

都有架
除左CP 當年好多深圳邪骨post
見到咁多巴打傾到津津樂道
竟然無人屌

開post個班有幾個多90後

兩樣野都唔同性質
正如性同愛係可以分開一樣

就係唔明點解個班所謂老屎忽
個個禮拜上中国叫雞
好似好理所當然咁
無人意識到有問題？

睇唔順眼就屌鳩你

其實呢個乜鳩登都係一樣
成個網絡啲用戶都有呢個問題

你都識講老屎fuck啦

轟穴

啱聽 根本兩樣都要屌 而唔係唔屌喜茶

結論 90後係清泉

屌死支那雞有咩問題

咁想問有咩中国野既性質係ok？ 點樣介定呢

公道啲講句
叫雞係忍辱負重
飲喜茶係on9仔 即係00後

叫雞正經野
飲喜茶呢d消遣

on9, 上東莞係做大爺, 體現香港人強大高尚, 宜家d 00後特等走去排隊俾幾十銀買杯屎水影衰香港人身價, 做vip插隊啊嘛

結論：90後冇飲囍茶冇叫過雞最清高

根本咩邪骨果堆 早就應該被批鬥
成班廢老廢中番大陸玩既次數一定比00後多

乜要忍辱負重叫雞 咁委屈你呀 咁就唔好叫啦

兩樣都冇做過

識做大爺就係香港玩明星啦
番東莞咪又係貪平
身價wor

睇你地兩個comment 啲負評
就知連登多雞蟲

連登雞蟲全面進場

50年後公園

80後：我當年起雙飛
00後：我當年買到兩杯喜茶

高下立見

因為成件事係down grade左嘛

好過海底撈嘅邊爐香港一定有,點解要去中國食?
好過喜茶嘅野飲香港一定有,點解要去中國飲?
而且本身喜茶/海底撈係好撚垃圾

但東莞式嘅叫雞只此一家 別無分店
仲要好撚高汁

就等如你去桂林食狗, 冇人會反對嫁
唔通係香港食咩?
如果香港有更高汁嘅狗食你但唔食,而專登走去桂林食
咁實屌你

開始出現呢類自我合理化既回覆

巴打 以事論事好嗎

呢招叫刀仔插大脾

好多雞蟲 好驚 唔知佢哋加埋身上有幾多種性病呢

終於有人講啦。。。

我唔叫雞
仲係處男

可能佢地齋屌唔食野

咁屌既本質只係屌班00後既享樂概念，而唔係反中国既野？
當他日香港所有打邊爐都唔夠中国好食
係咪就可以中港融合？

當年咩環境? 而家咩環境?
08年 大部分高登仔仲好愛國 熱烈支持祖國運動員
為祖國奪金感到光榮

18年 唔洗我講啦

總知返得大陸玩九成都係港豬 洗乜分咩80後00後

去呢啲下賤國家叫雞係施捨 係當平價發洩工具

特登去呢啲下賤國家食嘢仲要排隊先有得食 就你自己笨攬實 攞嚟賤

樓主狠狠摑咗班連登雞蟲一巴

未去過cp根本就唔知當年係有幾好玩，00後繼續飲屎水啦…

駁唔到

無人屌係因為個個都係淫虫, 而家屌人上深圳係因為唔係個個上囉

糟質人地同糟質自己嘅分別

上去出精係排毒，上去食飯係吸毒。

又好似係

叫雞都係仆街架啦

但係特登返大陸為左試元素表真係好撚戇鳩囉

如果你答我香港都係週期表，咁你更加戇鳩

即係前面有屎仲特登去遠啲食屎

我可以話D骨場同D雞咁污糟 算唔算係糟質自己？

咁00後覺得去食野係享受
80後覺得叫雞係享受
只係享樂概念之差

但係政治層面上 如果係反中国既原則
就兩邊都應該要狠狠地屌

搞清楚,冇人屌"享樂概念"
係屌佢地做咩要去整cheap自己去,走去食屎?

比多個例子你
如果有個日本人同你講佢唔係鍾意係日本浸溫泉
而專登走去中國浸個cheap溫泉
你都會屌佢ON9

但個日本人走去中國食狗肉
完全冇問題

同埋乜野"中港融合"?
我去外國旅行玩又叫X港融合?

我都講左
香港冇/較差中國差嘅野(食狗肉/以前東莞叫雞)
你冇得係食/享受而走去中國食/享受係冇問題
但如果已經有比較好嘅野唔揀而走去食屎
咁就抵比人屌

梅毒

90後出得黎做野有兩個錢可以玩既時候

東莞已經收左皮啦

正解 除非學人做環保撚

80後上東莞叫雞個陣
100蚊港紙價值係大於100蚊人仔

因為大陸cp值係好高

不過00後都唔會明
正如80後都唔會明00後點解去飲喜茶

利申 : 兩樣都唔明

D老屎忽係咁,只許州官放火,不許百姓點燈,自己當年有得上去玩就得,00後上去玩(但要相對叫雞係正經野)就唔比

身為90後,好睇唔起連登班90後成日攻擊班00後

90後兩水都冇食過又點計....
夠歲屌女，東莞就收檔
喜茶出現又覺得佢細蚊仔嘢

笑到肚痛

我意思係
好多人屌00後番中国玩個出發點係
“我地以香港人身分而自豪 係唔撚會踏足中国 唔撚用任何中国野”

如果係出自以上呢一種原則，咁老屎忽雞蟲同00後喜茶做既野係無分別

而巴打你既意思我都明，咁我要食正宗地道中國菜 滿漢全席 佛跳牆 狗肉 呢D 我諗都要北上先係最正宗

但我係從政治上既論點出發

你都識講連登啦 上連登 勿認真都未聽過?
個個不嬲港獨本土黎架啦 洗乜理 個個咪又得個up字 最叻批評 淨係識打字 做到d乜

呢個問題要問老衲好啲

人既劣根性
當自己享受緊某樣服務/優惠自然會變得盲目
會維護佢
淘寶用戶都一樣 高登果時都大把人撐
根本唔洗分00後 90後邊個比邊個垃圾

係,班90後學人自認老屎忽踩00後

系

我一星期返五日暑期工，500$一日，淨低兩日就係上去東莞叫雞，過一晚夜，然後第二日就返返shenzhen食海底撈+喜茶，夜晚再去東門食野然後返香港

已經連續7個星期係甘，好能爽

因為叫雞唔會計落gdp 對中國經濟冇明顯價值

唔好意思，真係無

唔好偷偷地掉轉個概念
中港融合係中共港共嘅推動之下係“大勢”所趨
而家屌嘅係屌班撚屌係“潮流”嘅包裝之下主動接受劣幣驅逐良幣

呢位巴打睇得通透

去cp 玩的確係高好多層次的享受
但唔代表合道德
去海底撈係合晒道德
但真係無乜嘢值得回味

喜茶係90後帶起先，仲有淘寶

00後主要係帶起抖音

咁劣幣既意思係因為本身個樣野既性質唔夠好，所以係”劣”，例如好多人覺得喜茶唔好飲

定係只要make in China 就要被冠上”劣幣”之名呢？

講緊叫雞wo 男人講咸野嗰陣係最平和 邊會有人屌

講飲屎水 啲大陸混種00後 你鐘意上去上飽佢啦

因為你係95前

95 後好撚多去喜茶

00後其實都係18歲，岩岩先有歲數自己上去

如果你用“我地以香港人身分而自豪 係唔撚會踏足中国 唔撚用任何中国野”而屌佢地去中國飲喜茶食海底撈嘅話
的確可以用呢個point去屌埋80後去東莞叫雞

但問題係我地屌00後真係用呢個point咩?
你諗真啲?
我地屌佢地係有好野唔食而走去食屎嘛
同埋除左喜茶,呢排香港仲開左好多啲乜茶乜茶
廿幾蚊搵糖精開出黎嘅垃圾
佢地同樣鍾意飲,我地同樣會屌佢地個喎

我返日本叫日本雞的

其實00後最大嘅先18歲, 邊有咁快去中國玩?
唔信不如睇吓鳩假期啲深圳一日post嘅like
或者西多屎啲subscriber係邊個年齡層多啲?

上面咪有巴打講咗囉選擇性失明
袋底撈D野又唔係特別好食
又唔係特別新鮮
個海底得一個味
除咗懶鳩屎所謂食個SERVICE有可性
你話佢平咩
計返匯率車費係香港可以揀間好嘅
真心唔明袋底撈有咩好吹奏
喜茶果D又係一鳩樣
唔係盲撐
我真心想問果D咁嘅野對比香港嘅優勝係邊

特登走去一個地方叫雞係好正常
但特登走去一個地方食屎咪就係on9

東莞姐麻，00後既你地冇雞會架啦

一定唔夠以前東莞叫雞黎

未撚做過呢兩樣野，深圳都唔撚返
利申：96

咪又係大把人屌 樓主個陣讀緊小學緊係唔知

根本依家去中国消費嘅咩人都有 80定00後都有
垃圾係無分年紀㗎 洗乜分幾多後

當年叫雞果陣個個都大中華膠
依家個個都反共反中
個時代背景都唔同
咁都有野好問？

其實真係錢既問題
食色性也
點都要解決性需要
以前賺唔多錢，大陸叫雞又平
而家有d錢，就會出日本叫雞，滿足自己睇av慾望

認真覆
喜茶 海底撈係一種文化 代表00後唾棄香港本土文化追隨大陸潮流
而叫雞唔係

Btw 好想早十年出世 見識下當年傳說中既iso 服務

叫習近平比反個東莞我啊 你老母

唔可以屌晒？
屌你老母00後

ching識ball

其實係好撚反智
就好似去旅行
搵D香港有但質素又同香港差唔多
甚至仲差嘅野食
成件事根本上錯撚哂

邊度個個反,你地自己吹出黎既泡沫黎,莫講話全香港,兩登都唔係人人反啦,黎黎去去咪又係得時事台比較多人反

成堆女圍住你比你揀
好似皇帝入左後宮咁
服務啲step長過高考syllabus
依家真係比錢就搵到?
(有錢到侵侵/李+x咁就另計啦)

大陸雞>優質
大陸食物>垃圾

完

梗係唔係啦…食優質正宗嘅外省菜，一係去台灣，一係喺香港食老字號，大陸嘅文化同傳統，已經喺文革時期被破壞晒…

但是屌女唔同，如果純粹肉體發洩，大陸啲女事實上硬件係好過港女…如果要識女朋友，心靈上溝通，要長遠發展，咁就梗係另計啦…

如果講衞生，自己做足安全措施囉，香港唔見得特別乾淨（以玩嚟計，唔計正常交往）…

去東莞D女起碼都是「真閪」，雖然有毒嘅毒閪！

但上深圳飲飲食食，好多都是假香料，假材料！

你話呢！

加一樣：香港有好多好食又價錢公道既食物，但雞就無，明未

喜茶高質
連登仔逢中必反

講到以前上東莞叫雞唔洗飲食咁，唔通自備糧水咩?

中國雞無問題，中國食品有問題

香港有邊間野飲好過喜茶？試下

扑完即走

上去叫雞唔洗食嘢飲嘢？定係自備糧水，抑或捱餓忍渴咁屌雞?

話說銅鑼天仁質素好飄忽下

80後去屌人老母呀！
班00後去振興人地經濟呀！
你明唔明呀？

食定野先扑攞

快槍手都可以捱餓忍渴到香港嘅

冇叫過雞冇飲過喜茶，但飲喜茶成件事真係好柒 第時個孫大左，同佢吹下當年阿爺3,4p幾威，你就同個孫講上大陸排隊飲杯幾十蚊有找嘅喜茶，咪玩啦柒到咁，我唔係支持叫雞，但喜茶真心柒

純粹分析冇叫過雞

多人就要排㗎啦 啲人去香檳咪一樣排出條街

我就唔排唔食算 所以個人取捨嚟

完全無力攻擊嚟 對於樓主觀點 快啲出招巴打們 想睇下有咩高見

唱仁K 玩通宵點捱？

上面咪讚緊東莞個營商同服務

咁又目的完全唔同喎

一個上去為左食屎
一個上去為左叫雞

主要目的係咩先?
啲00後主要目的係去食屎嘛

80後去叫雞, 主要目的係叫雞
唔係食野, 冇話佢地鍾意係中國食野
唔通你話叫雞要比家用, 所以佢地鍾意比家用咩

80後：我叫雞叫到有性病

上到去咪又係要喺大陸飲食，講到自己冇喺大陸飲食咁

返大陸飲食, 醜過返大陸叫雞。
當大陸幾廿億人都迫出大陸為食親安樂飯時,
你班ON9就尻沖返去食人地都唔食既野。
同親戚講返左去叫雞都無同人講返左去飲喜茶咁吊假

全中，10分

你仲係唔明個目的

呢個重好！連登真係卧虎藏龍呀

禁撚住啲大陸雞大大力屌柒佢
同埋你死死氣排隊買喜茶點有得比

如果只講品質 咁係香港食平嘢都屌得 完全觸及唔到中港問題
有無得再改好啲

我唔睇目的，只睇有定冇

為咗屌雞，連屎都放入口，仲講到咁撚自豪

外行人評價

普遍姐

唔通有件00後出黎話自己無玩抖音＝全部無咩

事實係近呢3-4年先多人去喜茶，00後果時都14-5歲邊有得上去

2008年北京奧運夠大家都是中國人啦

未去過cp 嘅係唔會明白的

非筆墨可以形容

大陸d妹妹真係點玩都得。。。要後生有後生要大波有大波
貪平是肯定
更重要又平又多選擇
我本身無仇視邊到洗錢
不過我真係窮
香港乜撚都貴

巴打，唔好死咬住一個point啦，食定嘢上去，去到淨係飲罐裝啤酒汽水、樽裝水（可靠牌子）有幾奇？

你諗野嘅層面淨係睇到有冇
所以咪睇唔到個問題係邊囉
邏輯差到咁仲係到辯駁

無吹捧過上大陸叫雞

是咪白痴，有張回鄉證就得架啦

兒登班90後同支那一樣，邊有得輸

1:1.2
1:0.85

邊個囂得起，一目了然

其實上唔上去飲喜茶關其他人咩事
屌來有咩用

你覺得90尾果班個年紀會上去多D ，定14-5歲既人上去多D
唔洗咩都賴哂00後就講到90後清泉
仲有淘寶都係90後開始盛行先

以前上去叫征服，
而家上去排隊飲屎水。

邊樣威d，自己諗

拎叫雞同飲喜茶比
00後

其實上大陸叫雞係60,70後多
80後連叫雞都懶，一係轉基一係睇片打丁

邊有人吹捧過雞蟲
次次班雞蟲開post都自己圍威喂之嘛

真係啊嘛，等同你返大陸媾下女，玩下，搵錢冇所謂，但唔好帶條女落黎，你叫雞唔沉船其實你係冇帶到野返黎，你上去袋底撈明顯帶d垃圾文化同食物落肚再落黎。

去飲喜茶嘅都係90後居多掛
00後最大都係得18歲

唔知呢度有幾多00後係新移民仔女，當年老母嚮東莞比80後高登仔屌過

屌支那女人同憎支那無關係
以前打仗都會強姦對方啲女人啦

無撚有錯，00後出街可以大聲講上大陸飲喜茶，班80後敢唔敢喺地鐵大聲講星期六上東莞叫雞？

利申兩樣都做齊

90後不願面對

仲有淘寶，假貨IG Shop 都係90後

講到你班撚樣上去唔係比錢咁

憎住比錢黎屌，無撚用

話叫雞冇問題既，佢地叫完咪一樣會食大陸食店既食物

做既野2樣都係搵命搏

仲日日吹奏大陸食女食野好平，香港外國點樣差點樣貴

80後比錢去食雞
班00後就比錢去食屎

點比？

国你老母咩 字都唔識
三頁都冇人屌

其實返得東莞or深圳邪骨果班
都唔會屌00後飲喜茶
去玩女都係成班fd返去食玩訓做齊
打下邊爐飲下野幾撚爽
成班fd上得去既冇人會企政治角度諗野

利申：90後，去左東莞一年後就收皮，之後轉返羅湖福田玩

認真回
上去唔係問題
上完去係撚咁吹奏啲元素表好撚正好撚抵
跟住踩9香港啲野又貴又難食又唔抵
住係香港真係難為哂你

叫雞係啲雞都係大陸黎
上去係同一水平多搵多啲選擇
北上叫雞既人唔會抗拒屌9本地雞

真係句句精警

講真，Child登只係小眾

Child登90後講到自己正義之師咁，但現實淘寶最勁就係90後，讚到D 野又平又靚咁

邊個大聲咪邊個惡架啦
呢家野使撚理道理架咩
呢度咁既討論質素 算把啦

唔講咁多
雞蟲死全家
絕子絕孫
百病纏身
長命百歲

當年睇還珠格格紀曉嵐
依家屌人睇清宮劇

點同呀大佬，瞓醒未？ 80年代同而家比

愛滋雞.....

竊書不算偷!

90後夾左係中間咩都冇做過
利申：90後

咪拖埋我地90後落水好喎

00後一堆支那蝗 廣東話都唔撚識
身為90後 好睇唔起堆大愛上腦既傻鳩

其實都係on9野
點解唔屌得

當年80後有得北上叫平雞
同今日00後北上用3,40人仔買一杯垃圾茶
我好驚訝！喺後層次上居然可以混為一談

一個係上去屌西，平玩多樣化
一個係上去食有毒野，貴買劣食

有得比？

如果你屌完唔比錢, 就無問題

但你屌完之後比錢, 即係幫大陸賺錢

依啲就係現在8,90後睇唔起00後嘅原因

屌閪有益身心
啲咩閪茶化學野 飲完命都短幾年

係大陸玩3P 有咩咁威??
又咪係叫平價雞

你話同 明星玩3P 就威姐

通常上一代都睇唔起下一代架啦
下一代咪又係覺得上一代老屎忽

問題根本就係成個香港地位變左
以前威威，依家收皮

班連登仔屌完喜茶轉個頭就落深圳飲啦。

90後撚有去支那屌支那雞同去支那吸毒咩，咪下下拉落90後度

征服??

你無比錢咩??

入侵者強姦女人, 唔洗比錢, 仲可以搶番女人D錢
香港人去大陸叫雞, 要比錢,

咁都好意思拎出來講

唔通我去7-11買包維他奶, 又代表我征服左7-11 ??

入侵者強姦女人, 唔洗比錢, 仲可以搶番女人D錢
香港人去大陸叫雞, 要比錢

精條撚咩
連比喻都錯左

有腦就唔洗做雞蟲

同雞蟲講logic係對牛彈琴

當年俾幾舊水隻支那雞，佢就連屎眼都同你奶埋，又可以無限Q點射精都得，盡情侮辱佢，而定俾幾舊水仲要排隊食番d屎食落肚

一單還一單，個班雞蟲來

其實香港人去大陸叫雞, 完全是有份促進大陸經濟
好多 大陸女人做完雞之後, 個個風山水起, 買屋買地

但香港人去大陸飲喜茶, 對大陸經濟無乜貢獻
大陸職員 唔會因為賣喜茶比香港人, 而變得風山水起, 買屋買地

計我話, 叫雞果班香港人先係港奸, 令敵人越來越有錢

上面有D雞蟲話, 自己當年係大陸玩過3P, 將來可以拎出來講, 好威威

我想知道, 叫大陸雞, 有咩咁威, 係人 都知道大陸雞出哂名平啦
如果你話同明星玩過3P, 呢D先係真正威囉

It is adoption of culture

結論：90後=清泉

叫雞只係為性, 係生物本能。但飲喜茶個啲係真係潮流/品味問題, 慢慢就牽連到個人質素嘅問題

又見到你

佢哋係玩支那女人點同

叫雞係抽插強國雞
去食野係比人抽插

自己諗

屌女夠威囉，你班傻仔去飲茶

一路向西有政治喑喻

由鳩班傻閪返大陸飲元素茶咪算

咪又係潮流興返跟風去做 好似打卡咁

新開間貢茶乜乜柒柒都要去奶一奶個門牌打哂飛機

同班大陸閪郁啲搶鹽搶益力多一樣弱撚智

依家每7個香港人就有1個腥港人

返大陸做狗不意外

食，但唔洗吹奏呀柒頭

咪係
d比喻錯哂
如果因為要食就唔屌得
咁咪即係全世界既野都係美食？
你去果度唔食野咩咁呀？

都威過飲埋啲屎撈水

去全世界邊度都要食野架啦
係咪就因為咁唔可以屌係垃圾？

無比錢??

你咁撚鐘意飲咪飲飽佢 無人阻你wo

成班00後自己想做又唔鐘意比人屌 走上黎搏認同

佢哋係支那人嚟嘅咋我哋香港人冇俾錢又點？

去大陸叫雞既係80後多好多啦好明顯

因為之前冇連登囉

on9

事實就係 香港人叫雞有比錢, 令到D大陸雞個個買屋買地
而比錢叫雞既香港人, 家陣連樓都買唔起

on9
你反中国係為咗反劣質文化定係為咗為反而反?

收皮啦，屌你老母

90後會寧願洗多少少去馬交
00後就最中意深圳

即係咁
你覺得叫雞同屌深圳消費係同班人？

80後玩果陣係香港經濟好過大陸
人仔平到笑
上上面玩女人
幾百蚊做大爺
係高級享受

依家00後 人仔仲貴過港幣
你地就上去俾幾十蚊買一杯成本10蚊都唔知有無嘅化學品
仲要飲落肚

平時係香港飲台式飲品都on9
仲要上大陸飲
你話我笑邊個?

人地去擺底d野，你就食落肚
邊個傷身d？
長輩都係為你好

又駁你唔到！

咁係咪要屌埋xx後呢個蝗語

我90頭讀書個時成日去

70後玩果陣啲酒樓真係個個餐餐鮑魚東星, 啲人食野唔撚睇價錢

80後都無咁正

一到星期6 喜茶勁多後生香港人
個個IG打卡

60後玩果陣可以隨意強姦地主妻女，唔好話食野唔洗睇價錢，直頭無價錢呀

你老母收錢俾連登仔屌
定係
你老母賣屎水，連登仔排隊買

邊樣對你老母比較侮辱？

食野唔撚係本能？

00 後飲閪茶飲到有高潮 ? 仲識射埋 ?

無需多講，通通同朕拖出去斬。跪安吧。

有邊撚個吹捧？
咪又係班雞蟲
屌你老味屈得就屈

食女同食野兩回事，
食女出野
食野入野

我係80後

唔需要叫雞

夠資格屌柒你未?

你真係九唔撚搭八，叫雞會唔會食落肚？屌完就算，唔撚會沉船架嘛。

你班零零後傻鳩走去食曬啲元素週期表落肚抵畀人笑啦。

利申：九十後，唔叫雞，睇唔過你logic 錯

80後唔上東莞叫雞點生到你班弱智00後出來呀

而家好撚多九十後都會上去食海底撈，飲喜茶，身邊好多朋友都會

利申：寧死不屈

因為佢地唔敢現實屌人老母, 所以係網上屌

以為上到網, 下下拎老母出來講, 會顯得自己合理D

我老母兩樣都唔會做

但對於支那妹來講
佢地情願你屌佢, 因為多D錢收
好過賣喜茶

唔洗爭，大家都係垃圾

00後唔使喺度搞分化喇
係話緊你呀on9 00後樓豬

因為以前無中港矛盾囉

呢d係你on唔on9既問題
笑你00後返去飲喜茶未必關大唔大陸事
笑緊你班傻仔山長水遠返去飲埋d垃圾落肚
人地上一輩返去比小小錢叫雞個種享受點同你飲垃圾水比呀？
00真係冇腦

扑野定飲喜茶
唔係Gay都識揀啦

結論......

將扑野同飲野比，真係好弱智

樓主一係就小朋友，一係就處男

上去叫雞同食野一樣咁撚on 9 爭乜鳩

兩者無分別, 都是送緊錢比支那

而且前者送得更多

你上去個陣都係諗住屌閪啫 講到自己咁高尚

一向都唔講邏輯，鍾意就話你，唔夠你講就話呢度唔好太認真

會唔會係佢地學得以前上去嫖係揾左大陸著數做大爺人地求你黎，宜家係喜茶塭左我地笨同埋唔係人地求你，好似啲人求喜茶賣比佢咁？

屌人嗰個唔高尚 唔通畀人屌嗰個高尚呀
學其他巴打咁話 係有得平平地體驗下做大爺先上去

屌你老味 上去排隊 都on99

child登多數就係地盤/看更/保安呢啲廢物
廢物唔講賭唔講嫖仲有乜撚好講？
佢地唔搵野嚟踩仲撚有存在感咩？

咪又係冇錢先上去叫雞 跟本一樣垃圾

全部都係垃圾
學咩人分高低

一言蔽之，九十後係港人清泉

班60 70後阿伯 成日返大陸。 又娶埋大陸妹 又唔見你地屌

奶野生性病 唔方唔排毒
連登雞蟲滿口歪理

90後點會屌自己老豆

以前香港人：有錢、大方、肯洗錢。
而家：窮、孤寒、下下都計到盡。
根本而家香港人係大陸人既印象已經差晒。（再上近年黎既中港矛盾、香港人憎大陸人 大陸人亦都叫我地香港狗）
特別係班90後 憎大陸人已經憎到入骨。
結論：一切都係中共同政府既錯。

老嘅返大陸唔出奇
有補貼
又食又lick 99蚊

後生十幾廿歲去深圳排隊飲茶

你地識分台灣凍頂同阿里山未

不過一兩成00後都係移民嚟嘅
有覩朋战友係大陸深圳住

叫雞係私生活

飲喜茶係融入當地主流文化
代表與支那人同化

戰友？00後咁快就打仗啦？

冇人叫你下下打真軍，叫雞可以戴套，食袋底撈唔通落滴露消毒完先食啊？

Relatives

中文唔係幾識字

手寫

一句講曬，80後同00後都係垃圾

利申：90後

其實 連登 有好多新移民, 老母是支那人

所以呢班 新移民 只係敢鬧陶寶, 抖音 呢D支那野
但唔敢鬧支那女人, 因為會鬧埋自己老母

點會 香港人好善忘架
14年我啲朋友個個屌中共
上年已經愈黎愈多人開始上深圳消費
講緊同一班人

但大陸人睇唔起香港人係真嘅
因為大陸真係經濟好左
我呀爺果輩都話香港客無舊時咁馨香
因為大陸搵錢仲易
大陸啲親戚個個唔係開電廠就藥房

利申: 90後

講乜撚嘢扑野同食野嘅分別
根本垃圾連燈仔係批鬥緊去大陸消費嘅本質
而家喺度搬龍門話扑嘢同食嘢唔同
咪撚玩啦五寶
扑嘢惹到性病惹埋返香港嚴重啲定係食嘢傷害自己身體嚴重啲？
成班垃圾網絡凶狠，現實碌撚
香港141宜家500有找 仲抵玩個返大陸啊 仲幫雞蟲辯護
正一超級大傻仔

睇唔起真係大陸香港term

我有我生活

你有你gdp

Who care

屌閪講到救世咁

食垃圾都要人認同？你係咪痴撚線

老實講

大陸飲食業都入曬香港

四川

雞煲

之前係無開到成x成市

譚仔真係垃圾

又全部後生仔排隊食lunch

你會唔會入戲院睇套蒸汽騰騰小籠包呀

個post都幾垃圾 合理化去大陸仲有過千正評，返去含共剷撚啦

和諧號一出就金地利嘅平價埸
君悅 太子呢啲對比我中學時零用錢嘅神級場
亞馬遜呢啲124嘅價錢 每樣都好值得回味

利申:90後
2014年嘅唔知年初幾 我仲可以係大清洗當晚 玩多晚

因為當年重未爆汶川地震貪污，地溝油，膠鐵，雨傘運動，每日150個，大媽亂舞，新移民⋯⋯⋯⋯
而家？愛國支持祖國運動員？不了

以前去大陸係俾錢做大爺. 好想你嚟, 所以我哋就去
而家返去消費係話你港燦. 嫌你窮, 仲要去做乜?
當年深圳落838 , 凱悅...D 囡真係 20歲已經係老女人冇人吼.
福建城, 溫州城起機30蚊(HKD 27)唔使俾TIPS . 而家300蚊(HKD 340) 啱啱夠揼個正骨,俾小D TIPS 都俾說話你聽

以前大陸既小肥羊陣味同香港既小肥羊係唔同. 點解? 你懂的.
不過而家大陸小肥羊同以前陣味都唔同咗.
以前2個港女朋友個個星期五六就去大陸食小肥羊,一個人都照去. 話有罌粟又唔信

00後鍾意食屎咪由佢得撚閒屌

巴打講得啱 以前CP 298 120分鐘莞式
香港 300 45分鐘 無服務式
一樣屌嘅都係大陸妹 但香港係一個字 大

$500? $5000 都玩唔到當年大陸既質素 唔信連登仔都信下你老豆

叫雞起雙飛又如何

1X年前講咁既幼幼係14-15歲.
而家既幼幼係講咁唔過30歲, 成人版D 包膠已經中過十幾廿次伏. 而家對香港人講既幼幼已經冇感覺

雞蟲係用條J諗嘢架嘛
啱呀，根本去支那叫雞、娶蝗婦、去支那食海底撈、飲喜茶、用陶寶、用we7/支那寶，都要屌。

飲食業有衝擊係好事

我去過成都, 陽洲, 大連

全部朋友出國讀書

Germany, Japan, Auckland

大陸上一代有錢係叻d同啱channel

不過150 就真係有d政治嘢

不過去深圳飲杯茶我無錢過關

根本兩邊都抵屌 班雞蟲死兜仲要以為自己好高尚

唔比人賺完共產黨嘅錢 屌完共產黨嘅女 再反共嘅？
雞蟲前雞蟲後。。起碼人地明買明賣 好過啲港女要你課完金又要你傷心 其實你都係等同叫雞

呢個係事實

你咁講海底撈同喜茶都明買明賣啦
無女人係咪會死呀？
學吓你地最愛嘅日本人啦，
大和民族嘅骨氣呀
叫雞叫到咁樣，真係唔死都無撚用

我有講過唔比你食咩？
我叫你唔洗雞蟲前雞蟲後 試過就係雞蟲？
可能你就係果啲屌人雞蟲 但自己日日去買羽毛球拍
我無女唔會死 我只係表達緊 課金媾港女等同叫雞 咁我寧願一開始純買賣的交易

兩邊都抵屌
樓主臭蟲論都咁多正評

嗰個年代反共未啊
08奧運都係咁啦

我不嬲叫人唔幫襯支那嘢，
更加唔好話去支那消費，
起碼等支那唔會直接賺到錢。
女權閪話做雞唔好污名化，
雙登個個話佢地痴咗線，
而家叫雞都話唔好污名化？
屌，點撚樣呀？
仲有呀，叫人唔好去支那叫雞，
就等於叫人去溝港女？
你搭撚錯哂線呀，企開啲啦

你試吓話依家00後上大陸叫雞都未必有人屌, 根本上大陸飲個喜茶呢件事本身on9

講真你地除左係連登鳩屌下鬼之外,仲可以係邊到屌
現實生活根本冇人理你返唔返去玩,一約返大陸仲大撚把fd,同事都會一齊去

我唔會想同嗰啲人做朋友

知唔知到點解呀，連登仔同班廢佬唔同既咪就係廢佬係公園圍爐，連登仔係網路度做鍵盤戰士，人地起碼可以吸下新鮮空氣

唔信？7 80後吹噓緊自己當年有幾努力，屌90後宜家成日唔知足既時候；90後咪又係一樣屌00後哩樣唔得果樣唔好，其實自己做緊自己眼中最討厭既7 80後行為

時代都唔同
當年中國仲係友好關係國家
而家中国殖民統治香港
炒高晒樓價,逼香港人做樓奴
今舖玩中美貿易戰,香港夾係中間,點都輸
咁嘅狀況仲去中国消費嘅都係港奸

咪又係放屎入口食

講到d 飲食有幾危險，但有得屌雞就食埋一份；用下體諗嘢正正就係呢種

去深圳食嘢嘅風氣都係呢一兩年興起
上得去嘅唔係大學大專
最細俾盡都係中五六
大約由95-00啦

深圳真係屋多野食又平

點解啲雞蟲仲可以老屎忽姿態屌人
喺連登 雞蟲真係有光環
利申 唔會去中國玩

你屌大陸雞又咪一樣要比錢

你免費屌大陸雞先係叻仔

其實有哂時間表

70後18-22個陣時，支那經濟開始起步，上去挖金但未有太多娛樂

80後18-22個陣時，支那百業騰飛，北上尋歡最高峰時期

90後18-22個陣時，香港同支那關係最差，亦係最多社運、爭議既年代，反共反赤唔會想返大陸

00後到宜家，咩運動都係收皮收場，浪潮減低同赤化下，大環境轉而北上消費變成潮流、變成話題，睇Youtube都知幾多片吹奏大陸消費

On9仔，你老母收唔收錢做雞接客，個雞蟲點都叻過你條遊艇仔啦

同畜牲做愛仲咁有自豪感周圍同人講

雞蟲係叻就免費屌大陸雞啦, 要比錢仲吹到自己好勁